有無人黎緊in經濟主任(Economist)?

如題

係連登問實冇人理
利申: 29 in

玩咁大

巴打咩background? PhD?

我undergrad only。
聽講好似有undergrad入到去做，不過主要都係請mphil phd。我去當見識下

我29in, 我都係得msc唔知幾時有reject letter/2nd in 通知呢

HKMA Economist?

Government economist

in成點？
上年2nd in好似好快有
reject就好耐

In 左15mins左右 我覺得一般 因為太緊張

我都係
右面個男人追問得好深入
唔知我答唔答到佢想要既野

我反而係比中間個女人問得多

中間個女人冇問過我問題(除咗自介)
佢問你經濟問題定個人背景？

經濟問題，佢地三個都有問我 個個都追問

咁可能覺得問我都費事
佢係問theoretical野定suggestion?

實際佢地做既野 問我點evaluate每一個choice 點做決定

睇黎請你既機會大 所以先問

無咩期望

竟然收到second in

我收左reject letter
祝巴打好運 幾時in

27 in
而家已經好緊張

仲有兩個星期準備 加油
考完再報告

好